可能有乙型肝炎

咁岩驗身
驗到乙肝核心抗體陽性 其他4項係陰性
可能係以前中過 已經好返 或者一直感染緊

我出世果時有打齊3針 點解都會中
需要再驗清楚 擔心到成晚訓唔著
最驚累左女朋友

叫雞？

下世小心D

源頭？

你呢家係inactive carrier
但都真係有機會傳比女朋友
衰d講 Hep B唔會好得返 唔好彩如果發左出黎要食成世藥
究竟你係叫雞/SP/定係唔小心比唔乾淨既針吉

咪最多一齊食藥
唔會死架喎

唔會死？你諗清楚？

可能你女朋友有

冇叫過雞 拍過幾次拖
一直無驗過身

有幾多機率發出黎
如果我宜家補打針 防唔防到？

食藥係唔會死

點樣發現？

同我一樣，唔代表係帶菌者，同正常人一樣，只係有抗體

其實係你條女傳比你

你條女傳比你

keep住食藥可以控制到的
唔洗太擔心

正常細過有打乙型肝炎針個喎

正常打左針都有抗體

你驚咪check埋hbsag同hbvdna
如果係前者，中過但好番哂
其實無野擔心

中過hbv有9成人自己會好番哂，其餘1成清唔哂hbv先會慢慢有肝炎，肝硬化同肝癌

利申有親戚0岩0岩有肝癌，好在係初期

佢依隻抗體係中咗招身體自己產生
驗黎check係咪受感染
唔同打針產生0個隻抗體

我驗左HBsAG同Anti-HBs都係陰性 咁姐係我中過但自己好返？ 宜家我會唔會傳染人？

有埋pathway教你

拍拖冇套？

有冇驗埋其他

hep b無藥醫但有得自然好
9成人carrier完一排就會無病毒
其餘1成就因為病毒潛伏大半世人無病無痛
d病毒指數一高番就發肝炎同其他肝病架喇

係咁慘既個個都驚hbv ,同aids有得揮啦